我們都是今晚上睡不著的小伙伴啊～！🙋‍♂️🙋‍♀️🙋‍♂️🙋‍♀️

里巧哇 o ha yo go jai ma su
黎絲套嘜U 琴沙咪打

o ya su mi na sai

晚晚都訓唔著